# novel

- cover: https://images-fe.ssl-images-amazon.com/images/I/61fbgdEy44L.jpg

## preface


```
　　『被霸凌的孩子』南雲始與同班同學一起被召喚至異世界。雖然同學們接連顯現戰鬥取向的特殊能力，但始卻只擁有鍊成師這種平凡的能力。而且在異世界仍為最弱的他，竟被某位同學惡意推落了迷宮深淵──！？
　　
　　在找不到方法逃脫的絕望深淵中，始命中注定地邂逅吸血鬼悠耶，尋得了以鍊成師的身分造就最強的道路──。
　　
　　「我保護悠耶，悠耶保護我。這樣我就是最強的。我要掃蕩一切，超越全世界。」
　　
　　墜落深淵的少年與隱......

「俺がユエを、ユエが俺を守る。それで最強だ。全部薙ぎ倒して世界を越えよう」
"いじめられっ子"の南雲ハジメは、クラスメイトと共に異世界へ召喚されてしまう。
クラスメイトが次々に戦闘向きのチート能力を発現するなかで、地味な錬成師となってしまったハジメ。
異世界でも最弱の彼は、クラスメイトの悪意によって迷宮の奈落に突き落とされてしまう。
魔物が蠢く絶望のなか、ハジメは最強へ至る活路を開き、吸血鬼のユエと運命の出会いを果たす――。
ＷＥＢ上で絶大な人気を誇る異世界ファンタジー小説が、番外編「勝率０パーセントの戦い」も収録されてついに書籍化！
```

